想體驗坐監但唔想留案底,可以點做?

先準備不在場証據 叫女朋友告你強姦
一審時不答辯 判入監後再上訴
攞出不在場証據 個官問你點解一審時唔攞証據出來
你話係突登嘅 咁你就可以返入去繼續坐

有人話未坐過監唔算真男人

真__男人

條野係咪要識轉彎同埋有超人般既性能力先得？

關咩事

跟團去北韓,逃出羊角島,之後去地鐵站用韓文/普通話屌9金正日/金正恩/金日成,其中一個,之後會有專人送你去坐監,唔會有記錄,唔會有案底,唔會出到黎

首先你要似劉德華

你冇工返咩？

與敵同行既鄭嘉穎

「思囚之路」模擬在囚體驗活動是一項嶄新的教育項目，由2015年9月起正式推行。活動於馬坑監獄進行，運用了懲教院所的真實環境，讓學生設身處地體驗由被捕、審訊、定罪、收押、訓練到釋放的一段模擬在囚過程。活動內容包括模擬法庭審訊、收押程序、囚倉及獨立囚室體驗、步操訓練、在囚人士工作體驗等。參加者獲「釋放」後，我們更會安排一名在囚人士與他們對話，以加深他們的體會。活動目的是希望加深參加者對香港刑事司法制度及懲教工作的認識，以及促使參加者反思犯罪的沉重代價。

台北監獄辦服刑體驗營